香港美女教師拒當中国人：願移民來台

香港一名中文女老師「Miss Pun」，近日在PTT表特版引發討論，IG上有3萬多粉絲的她，不僅長相甜美、身材姣好，也是一名鋼管舞愛好者。她近日來台旅遊，得知自己照片被放上PTT，開心大喊「不想做中國人，有誠意做台灣人」。

這名女老師「Miss Pun」26日在IG發文表示，她這幾天來台灣玩，相當開心，而且還剛好被放上PTT，感謝台灣鄉民，「如果喜歡我的話麻煩台灣接收一下，讓我免費移民。我是香港人，會說國語懂聽台語，支持台灣，不想做中國人，真的很有誠意做台灣人喔」。

文章曝光後，引發網友討論，紛紛留言表示，「光是這篇文就讓我決定愛上妳了。臺灣歡迎妳」、「歡迎入籍臺灣，這是一個能容納各國人士的國度」、「嫁過來啊，我可以幫忙哈哈哈」，不過也有人提醒，「話說在IG講這些話不會有問題嗎」、「小心安全啊，大陸資安有在關注的」。

10

搣時潘

唔出IG，把撚呀？

9

習帝好快統一呆灣喎

8

7

G

邊撚忽美

ig呢

有陣大陸女人味

個樣

25

兩個月前我開始跳鋼管舞，我覺得自己學得不錯也跳得很開心，然後有些人反應很大，說什麼老師不能跳鋼管舞。

老師不能xxx，老師不能yyy，是我教書以來聽過最多的批評，完全不是圍繞我的教學質素，而是議論我在課室以外穿什麼衣服，有什麼興趣等等。

首先我不知道鋼管舞和做老師有什麼關係，一個老師下了課，她就是一個普通人，她跳鋼管舞的時候是個學生，教鋼管舞的才是老師。

其次，跳鋼管舞會影響我教中文嗎？是會摔倒失憶令我的古文背不出來？如果今天我不是一個老師，是一個會計師，是不是也不能跳鋼管舞？為何唯獨對老師有這樣的要求？

如果再有人跟我說老師不能xxx，我會說，老師不是修女，不用把一生奉獻給上帝，老師有她的生活，下課後要穿什麼做什麼是她的事。

還有，我不是在學校全職當老師（雖然我也覺得學校老師課後有衣著自由但我管不著），我開了補習社，也請了其他老師來教，所以更準確的身份是補習社的投資者。現在我每個星期只教一班DSE，閒時拍拍YouTube片教中文，沒打算做受世俗束縛的那種老師，如果家長擔心子女受我毒害恐怕也沒有機會，因為我不教幼兒，DSE班的名額也很滿了。

我的補習社不會管老師課外的衣著，也不會因為政治取態判老師社會服務令，只關心教學質素，會把老師當作普通人看待。

呢篇講得幾好

又暴動？

搣時潘冇人識?
絲打嚟架喎

同埋佢都唔叫樣子甜美?
求佢ig把撚咩

punpun

台灣好快都係中國⋯

miss pun睇到自己好高，話想出實體寫真

有冇人知佢邊d plan多黑絲睇

我剩係想睇EMAIL

Email越來越肥

扮哂野

🤮

去做雞囉
反正台仔唔睇樣

去經歷第2次回歸

死肥臭雞

佢咁瘦都肥

其實佢好撚普通，個pat扁到pk

不過香港男人多狗公，都有人會追捧佢

去到可以準備2次回歸

樓主圖呢？

個樣平凡到呢
唔露肉嘅話邊會有人留意佢...

Miss Pun?
Miss Cunt炸你老母臭屄